同屋企人去旅行真係好撚無奈...

有無人有同感

無, 自己同父母一齊去過5次
細佬同父母另外去過7,8次
總括嚟講都好開心

如果屋企人啲性格麻撚煩煩嘅
又大爺上身又港婦格就成個行程真係做硬妹仔咁款

咁呢位巴打真係幾犀利 你地成家脾氣都應該好好

又無咁誇張既...但都影響到旅行心情咁囉...

我阿爸就得人, 阿媽見識少
所以唔會阿支阿左
行程各樣任我地安排, 加上我行程編排都唔CHUR, 輕鬆類, 唔會太攰
係有時阿媽港女格啲, 但都唔係大問題嚟

唔覺 同屋企人去旅行最好既好處係乜9都唔駛plan
本身去邊都冇所謂 佢地又好多地方想去 做廢人就ok

我老母見識少一樣多野講 我老豆都就得人既但係就無耐性

巴打去左邊度? 玩左啲乜?
佢地通常唔滿意乜?? 嘢食?

跟團無問題

去日本 咁我講幾樣無奈野啦

-行行下街我買左杯雪糕坐低食，點知佢就黑我面問我做咩唔可以邊行邊食

-我買手信比家姐男朋友又黑鳩我面問我做咩買比佢 喂大佬你唔鍾意佢姐唔代表我都唔鍾意佢下話

九成都係好麻煩，但算係一個體驗，帶啲長輩出去見識多啲玩吓，唔好到佢哋百年歸老嗰陣先嚟後悔。

同屋企人去最好
FD就得1個OK

可能係冇你去泰國叫雞咁好玩

有時見識少又麻煩既人仲難頂

我請呀媽去旅行都係渣車
唔辛苦自己屋企人
食住都係我安排,保證滿意

就係見無乜同佢地去旅行所以先plan咗今次

咁2種玩法嚟既

其實都係小事...
你同佢地解釋返, 咁樣先係優質旅客, 你都唔想我地好似蝗咁乞人憎, 佢地應該會接受
第2點...我屋企都遇過, 反正我一意孤行, 同佢地講兩句話"人地都有送野俾我", "唔多錢", "禮貌"就算
我以為係佢地觀光又埋怨, 食野又埋怨添, 日日彈呢度唔好果度差...
小事上解釋下就算吧, 畢竟佢地見識少, 要教導一下, 你都唔好睇得太重, 影響旅行心情

幻幻

家父 麻撚煩 炎三炎四 無主見求撚其
家母 雞 牛 羊 魚生唔食得
家姐 無錢 失業多年 同兩老關係差
我 無女 係咁多

最慘係兩老覺得d價錢好平
好似旺季聖誕去日本咁,一早明言機票酒店一個人都成皮萬銀
老豆成日話 幾百蚊就張機票啦, 佢話佢book機票
搞搞下又嫌貴個d, 又話唔去
去到旅行 條撚屌又要成日食煙又盛
失禮死人
唔係我唔想同兩老去旅行 而加老豆你知唔知自己好撚麻煩
以後跟團去算

我呀媽飛得仲多過我

問題係 同佢地去旅行，到埗果下已經後悔

同屋企人去旅行多過同朋友去好多
一家心去玩係最開心難以取締嘅回憶
同屋企人本身關係/相處方法先係果個關鍵
問題應該唔係出喺旅行到